FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (186) 心有多廣 圈就有多大

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起至二月

覆返上個po位巴打

我同阮兆祥巴打都係曼狗
我地個討論都係圍繞緊點樣砌經典曼聯
所以我講緊 勁唔勁 好唔好用
已經唔係同緊其他球員比較
係單純講佢用落點
既然已經有愛 所以你講嘅性價比我都無考慮

我可以覺得佢好用
你可以覺得佢唔抵買甚至會跌一半價
其實都無抵觸

標題好評

已經有91 B華 + 86 James + 85 Walcott
再做隻87沙短係唔係極度不智

我打Wl見過2次全日本球員
連龍門都係

有愛就唔係，無愛就係

想問下刷fs osim
打dr入波但唔洗win 可唔可以入完波就走場？
定要等完場先計

我明，我都係組左兩年曼，但平心而言佢真係算唔好用既卡，所以先用比較普巴來突顯出張卡能力大概係咩位，當然我都會繼續用因為有愛。

你走唔可以
對面走就得

可能真係人夾人
Pogba 真係會用到好嬲
上年都還可以 唔知點解今年差咗好多

個標題
係咪又有咩事發生？

屌我都想砌最衰個時過左鐘冇整到kubo

個標題refer緊邊件事

堅嬲
上年普巴係幾好用的, 助攻助守, 亦都好多人用
今年鈍到一個點

尋日有花生
但未必有直接關係

幾千蚊sissoko仲好過佢

你唔講都唔知表達緊乜

都係留返比當事人現身說法啦

Reddit見到

十幾萬買左隻普巴, 唔岩就蝕TAX放返出去
反而我真係覺得bruno 好好用

UT世界好大 我哋要用寬恕既心 去面對唔同既挑戰 ~~~

Dr個gp好難做任呀屌

老實講死ser點都應該賠償下玩家啦

總結:
杜奧巴唔鈍，好撚勁
場均入球近1球

唔好ON9

叫你地唔好成日屌ea

hazard otw 創新低，炒唔炒得過？

ea我屌你老母！！！

唔係我on9 係EA當玩家on9

10chem 普金 Robertson 換 8chem hl telles
換唔換得過

你知佢當你什麼都不是
但係你都係繼續玩

今晚winter refresh卡sbc

唔怪之得d winter refresh 卡係咁跌, Bruno 我來了

83 LW放題

未用過
遲d諗住用佢、中田英壽、久保同富安健洋砌隊波

打得耐又開始急 急起上嚟失誤就多
人就越嚟越燥 點搞

想放94真朗，係咪應該星期四/五放好價啲？驚EA星期五晚出mid icon sbc...

應該都幾貴做一包
過200k既有4張 有2張過800k
仲有3張過100k

我估最少50k做一包

幾錢入先
94真朗而家OUT PACK
已經升到7M幾

5.7m入，唔知wl會唔會上番7.4左右呢

入83定84

7.1放已經執成球野
捨得放 有野想換又有野代替佢既咪放囉

如果對手 係禁區邊 轉黎轉去...
係咪應該按實L2 行住佢 定係睇佢轉身先按實L2

單燈

英格蘭

cb?

想知Gelson呢種season卡遲啲有冇得upgrade

成m入晒d 88,89,90,91等尼馬sbc, 無晒coins了

無, 佢唔同league player, objective卡only

等伊巴跌

淨係想要隻schulz

呢隻野幾皮有, 直接買好過

我得番4萬蚊
希望可以跌到6皮左右啦如果真係出SBC

唔係祖連登已經好好了

隻politano真係痴線 意甲已經煩 仲要用佢入波

算易啦隻野本身都唔錯
打CAM唔難入波

聖卡西掛靴
會唔會出end of an era?

入波易，傳中助攻先難個個縮撚到咁後

我就係中完佢再做多張就單燈

我正正係祭左隻祖連登

想引我落搭？

我中左基沙文
執左380K

唔賭唔知時運高

鋼琴家 to jovic
尼當比利 to de ligt
barella to awb

再用jovic賭多次, 出pepe

另外兩個任唔使勝場一場假波搞掂啦

又嘈？

正路就會

好似打過

係更多巴

咩叫牛尾巴rainbow?

Send message 俾對面要佢入一球先，之後真打

弱弱一問
邊個係鋼琴家？

唔使贏就打假波msg人啦

係咪山神

自己youtube

煲湯嗰啲

入唔到fifa
彈hospitality settings sync
仲可以點搞

reboot ps4 試過 登出再登入psn ac又試過

Milestone啲任真係打到人燥

尼當比利 我諗左好耐用唔用嚟做唔做好，
但等咗佢成季都冇乜貢獻
覺得之後總會upgrade

嘩𨳒

淨係記得balotteli 係派路面前彈過

呢張up咗都唔會用佢

會youtube d咩出黎

拎佢張卡果個week 佢入兩球, ea都唔出俾佢, 基本唔會有機會了

講真 無隻會用

用西甲 打dr未贏過佢老尾 輸足成日

炆牛尾正d

用隻ndom加untrade賭完中麥龜 trade得但又想拎黎賭多次

唔係用唔用既問題, 係將d零價值廢卡變返有用既卡, awb, pepe加埋都十零萬, de ligt87做sbc肥料都幾好

咩人腳呀

我今日都打咗幾個刷任隊
有個仲pm我問我可唔可以讓佢贏
我都有讓

岩岩贏左一場

280元一條牛尾巴,一盤紅燒牛尾巴

點解icon冇貝碧

用不推文先

ok

請問兩張係唔係一樣, 點解右邊貴啲?

上YouTube 睇Sethma條片

唔期望賣得番出去

唔講以為fs Haland 係Rttf 贏波升300k

買OTW係唔係之後仲會升能力?

Po霸

會，跟最新個張if升

真 個個話arthur唔好用
我用落佢地原地轉身分邊幾爽

求解釋

隻伊巴無啦啦跌穿1m既

Rainbow點譯到牛尾巴

傳緊今晚有winter refresh sbc

買唔買埋伊巴 都算巴狗

狗都唔做

哪有錢有錢我實買 5/4應該都好用

點解唔做

真係整疤點連
仲要低AGILITY同埋68氣
等有機會出多張新卡仲好
佢咁踢法隨時有TOTS

因為otw呢期大貨
要玩就買otw個張

實貴同唔會中

要兩隻icon無聊可以撚下既
但我想買都無錢

中翻隻邊爐都咪話唔過癮

無人有set 陣bug?

THX, 唔怪之得啦, 明明早兩日見要7萬, 今日見平咁多, 仲以為有咩古惑添
好在早兩日冇買

睇futbin有返bruno同bergwijn普金

呢隻雲B個價格 好難理解
首先出James RM 因為可以strong link -- 升
前幾日OTW Upgrade 大貨 -- 跌
星期一對車路士 一助攻 -- 又升返幾千
踢多幾分鐘麥龜入波 -- 又跌返幾千

張bergwijn得2腳搵鬼用

仆街，大力神跌成6萬

其實根本就唔難理解
你自己都已經解釋晒啦
一助攻嗰下一定爆起 嗰陣一定會有人接火棒
之後回少少係緊局
更何況仲有個sbc仲喺到supply緊

呢張卡幾勁 好抵玩

同意, 雖然我接左火棒, 7萬幾入黎砌隊

同埋無Evra , Vidic
下年希望有

被迫用緊Shaw 頂唔緊

入咗幾張 唔知今晚有無IF

博多包，電話佬

巴西

賓爺先係大獎

仲有科蘭、加利仔、星仔，星仔仲要可以strong link 兒子

星仔Stamina 100

法國

係我曼最鍾意嘅球員，moment 一定係2007-2008 r聯 man mark美斯

真係叫親freehk都特別西，下下入波都全餐

要單燈法國

好鍾意科蘭
但佢西甲先勁 可惜當時曼聯發揮唔到

呢張卡單對單守波欄哂咁滯

鬼滅又幾好睇

電話佬升返40萬
我要你跌啊！

食左otw mk恩同熱刺嗰隻
收貨了

拎隊81 82rate 意甲係d3刷 我係咪玩鳩自己

入手 試下engine定anchor好

shadow

已經遇過太多次

以為講梗黃色乜乜圈

禰豆子

anchor

星仔stamina 98
LM 轉cm

De Jong

好靚

又係最近一次過睇曬

輸到落D10 搵唔到對手
成日走場係咪有影響

真.疤狗實憎伊巴
伊巴同樣都憎巴塞/哥帥

識嘢黑巴

我另一隻係toty kante 想de jong上少少

岩岩開始睇 又幾正

咁你都有答案啦

但如果佢engine都唔係好攻到
就俾anchor佢安份留後算了
我今集未用過de jong

模組靚
又係腳長撚
我之前買左張用左500場
琴日抽到一手 但由頭計過場數又唔捨得

想入肥料大家有冇心水推介

見到個標題即刻估到係佢開 一係1999一係教會

今期totw好似冇乜好野

應該有son既

應該有麥佳亞

陰公

入曬85 86 87肥，希望今晚唔好炒車

肥料都貼近底價了, 無得再點跌, 一有sbc就boom

malen可以用

唔洗驚, 我有成堆高追左既肥都仲係度, 未放得走

今晚有歐聯MM?

真係唔知，見巴打講先知ea上年決賽踢踢下都有sbc

都買左 試下咪知
Engine anchor又唔貴

平時MM星期四晚出
UCL就唔知

Toty de jong 我入左黑名單

隻game真係好黑人憎 成日玩script 我打成隊toty就人地比人script 岩岩見到個新手 就script返我轉頭

前世做錯d咩黎得罪左EA?

輕鬆啲玩啦屌你

想買ikone配ben爺同osimhen 如何？

巴打炒卡太強，所以ea閂左道門

屌你又唔同我fdly近排玩到爆廠

好多巴打話假stat

ben爺肯升未

奴太多 依兩日抖下

九吹有人話隻大力神垃圾好差咩

無咁快啦，摩納哥都未踢，wl又未開
最緊要otw sbc未完

見佢agility得7/8x?
好低唔岩今集靈活

平時會出UCL MM架........

但尋晚沒有出...無理由今晚先出掛?

好晚今晚睇熱狗...

83

好想買coin合potm賓耶

入otw ben sir啦，保值又有得炒

無錢，得200k

見鬼佬review好巴閉 不過43腳有d差
想賭今晚wass

條撚樣手持85ben ye

仲未知totw 出咩

dllm無錢啊

今日打返300 fut cham point返黎weekend應該又夠2000入場

Holand我諗有

有心奴真好

25到

搵楊妙妙買囉，幫襯過幾好幾安全

haha前幾日收咗信唔夠膽買

我前排先俾人清coins但係都照買我博ea ban咁我就有理由棄驚

前耐係幾耐先

連左去印尼ser可以點搞？

一定要出屁馬啊大佬
入左300張hawk等食

我1月22收信，上個星期再買黑金巴打驚就唔好貨啦，我係博ea Ban先咁買

咁都成個月啦

我都係 刷極都返唔到中亞

搞到我以為關我印尼工人姐姐事

咁你等佢出屁馬個陣再貨囉

認真建議甘多位巴打,特別係會課金既巴打
開多個acc 做後備
鐘意拎黎做下sbc, or 賣coins 互幫

有咩事ban左,下年都有個開左transfer market既acc頂住,好重要

如果大家有興趣了解開acc注意性事項
我唔忙既時候,樂意抽空跟大家坦白性交流

我都開多左個ac for trading做咩都方便d

好一句"trading 做咩都方便d"

方便性交易

你win, 我潛水。

講下討論下都好既

點解

Btw有樣未呀 toty都無樣

In game 轉做打 CB 拍住91ramos

應該揀邊個好？

冇版權

迪西

Vieira 比賽d人都用

韋拉打防中
唔會特登攞嚟轉中堅咁哂

Sam gor 想問佢低靈活大唔大影響？
揀其他兩隻諗住高agility 高啲

ST Son
不過點解係大頭相

得son有用

未轉姐下話

無出 awb

真係有IF Maguire

仆街, 又冇巴塞

大巴拿LW

說好的AWB呢

EA 好興見到後防入波就出IF

出咩totw都好啦 我都係得右面個版紅卡

紅牛隻閘

曼聯隊長加到SIF 都係54速, 好撚快呀

Jeng 就係等佢黎夾chem

好想試吓用 不過應該係自殺行為
唔知高手用唔用得掂

其實tackling真係唔差
係pace

荷甲右翼想試玩

咩陣用到 較到好深好後?
定係領先緊換佢出嚟鐵桶

我覺得後者可以, 領先拍大巴打CDM
唔洗佢跑, 有無得諗

點解今個禮拜嗰啲無樣嘅

5字頭真係好難搞

pepe otw升左86？ 都回唔返otw sbc之前個價

鐵桶陣先用到
不過對過身位同截波好勁

上年季尾for fun用過打正選
好似係if84
唔跑既話都幾好玩

屌牙roberto呢

全球最貴後衞

Jumped 基沙文無totw
廢柴基沙文！ 又唔入多球

想問 De jong 古天奴 呢啲otw卡抽到應該而家賣 定係等sbc完

應該太急未拎到版權，之後加返

如果中兒子，成隊波又要執過

後衛入波贏波都唔出roberto
佢唔會再入波架喇屌
Btw靚相都唔整

我隻roberto

咁佢本身係慢 無理由比70速佢既

你個名

其實ucl live卡落左歐霸係咪就冇得再升

如果

忍痛全副身家all in左隻94 baggio玩

原來熱刺贏波張gedson fernandes會變ucl live咁正

Wass未開波都由7萬5升到9萬

未升，2點先升

ban transfer market係ban永久嫁?

如果中Moment油雞, 成隊波又要執過

轉EA啫

今晚定聽晚出法甲POTM?

Partey SIF
不如一槍打死我.jpg
Klostermann pace 88
OTWMaguire放左佢先，今晚再做SBC Pack
應該幾時放？

mertens咁都冇if

klo極快，係唔知模組有無varane 7成
開驚用佢印象中偏瘦

好嬲

佢本身閘來,唔係中堅料

同獲加換位會唔會太玩命
獲加防守數值唔算高

OTW McGuire放唔放到30k?

同MBABU換位

好少見IF有6字頭
今個星期就見到哩個叫Charles Vernam嘅球員
踢緊英乙甘士比

走去search下
原來佢上星期12號一場對高車士打嘅聯賽hat trick
幫球隊作客贏3:2
其中一球仲係自己後場一個人扭到對方峨眉月頂射入 （1:30開始）

如果ban 埋transfer market
你預左下季(fifa21),一開始個時transfer market會locked, 同埋應該都解唔到。
而炒卡既話,一開game無tm真係gg
我就情願用另一個已開左tm既acc 開始新game

如有錯請糾正。

中左一定第一時間QS

feel到聽日中佢
擺去後備到（壓星）做super sub

轉R霸卡

點有架？

Sbc

肥料其實係乜

Totw係咩新手

睇futbin佢啲stat好正

99 Agility 但 64 ball control

SHOT POWER 60
應該射波冇力過阿伯柯尿

睇佢入個3球都唔係好有力

左翼戴巴

依家用緊storyline Anderson
用四十幾萬轉用totgs Son會否不智？
in game ram

ea聽日整依隻比我
補返隻son ok

屌你老母我要紅卡son 敢唔敢呀ea

son唔夠快打翼，我諗文尼普金都屌打sl anderson
太軟比人一bump就仆街
反而mane無呢個問題

我愛ea

放心 你隊波唔洗再執

dr奴任奴到五萬分

見過人9萬
想奴隻波仔不過未有時間

dr個種scripting真係on9
刷緊法國人任 連續兩場比人補時迫和

已經用緊文尼打lam
費煞思量都諗唔掂呢個位

大家估哩隻Son大約幾錢到？
應該冇可能抽中

ST位應該70萬都走唔甩

十一萬here

有冇人試左隻areola? 平平地特別卡，唔知好唔好得過達史。隻82都好多人用

睇FAQ

問完未 睇FAQ啦DLLM

我睇左肥料都唔係太明

聽日紅咭唔洗俾兒子我，要隻Partey就夠

樓主一陣會睇熱狗歐聯?

捱到就睇

即係高分低能既卡

肥料=高rate/一啲你唔用真係用嘅人

攞黎做sbc嘅咭就係肥料，其他野你睇哂#1已經學到好多野，唔好浪費左整理資料巴打嘅心機

無埋son lose9 硬

除非出黑鬼雲爺馬塞9住啦

我睇次會合算。

唔該晒上面詳細解答我問題
唔該

有冇d4 d5巴打依家打fdly 想解日任

下次睇咗FAQ有唔明再問
我執得好撚辛苦，如果大家唔睇就無意思

專業理性熱狗今場點睇 我準備買rb ok？

11萬？ 巴打你奴到痴左線

有睇到
但始終唔係太明啲肥料嘅定義
不過唔該你先

真熱表示慣咗次回會先反cup

真係放到
20k升到30k 走得

我個frd問左個問題 ea點決定一張卡普通版係rare定non rare 唔識答

補返張圖 大專生 日日係屋企冇野做

ok轟落rb度

EA做嘢唔使你教

拎$$今晚再做SBC pack先

呢到得十分一......你的dr分分期拎?

唔係話11萬咩？

唔係1萬1咋咩

屌 柒撚左
睇少左個位

打機打到眼都濛埋

巴打學埋哂d毅進數學喎

萬一分最多金3, 你想點

有無人記得D1 rank2大約幾多分
依家12,xxx分 諗緊打唔打幾場拎個核彈pack

一打唔使找

我自膠多幾打

隻otw awb跌到38k
完咗個otw sbc會唔會升得返上幾日前70k個高位

求解，藍色CL卡有咩用
我初初以為藍色cl等於ucl live
岩岩嘥咗幾千upgrade

搵我？

今晚咩事keep 住搵到4格人

出現了

連登真係咩名都有

做OBJ或者某D特定歐聯SBC會要用

得嗰一萬就算啦
你咁樣就眼矇，咁上面位巴打都差唔多盲了

明明呢到11萬架嘛

平反

不過如果係解任, 我打到2萬分都眼濛
5萬分真係堅恐佈

請你用返不推文
ucl卡好多都同普金咁上下價錢，建議有閒錢就入定啲大聯賽大國籍嘅人

咁其實好似真係114k
11k冇理由rank 1
拜咗先

蝕曬手續費

我maths都有3架

唔打champ真係冇可能打到咁高
佩服咁多奴足嘅巴打

又係O咼
11K RANK2都未必得

咁應該係EA冇諗過有人會打到6位數字既分
個screen淨係顯示5個位

平反成功

咁都發現到個hidden bug

其實你有冇印象打咗幾多場

打足CHAMP都唔係好多分之嘛(400X30=12000分)
點都要補打好多DR先有咁高分

第一次做OTW tradable 中美國隊長
第二次中麥龜

冇啦不斷打不斷打
今晚11點醒 打到依家

日日如是

求其搵條友睇吓record都有個idea掛
btw FIFA真係咁好玩咩

dr一場最高得分好似都唔夠一千
呢度最少一百場

當你拎足WL 12000分
再每場DR入5球贏拎950分
(114980 - 12000) / 950 = 108.4
實唔止呢個數
有神快拜

又比你反cup到

我高位入嚟自用食晒屎

毅進數學好堅

解法甲upgrade要不失球咁win難到閪

咁都讀到大專。。。

想入貨等完咗sbc炒
但驚升唔返好多升返上70就fatfat

假假地都訓練咗三萬隻傻閪出嚟吠

我90K入
黑過芝麻糊

啱啱snipe咗隻37k
如果90k係早期買落就冇咁肉赤嘅

Cls 巴打可以挑戰上年3千場巴打

呢個任會見到人性黑暗

平反左喇

我個record加埋曬已經 2xxx幾場

有冇咁好玩

其實麻木左咁濟 係屋企唯一娛樂

上年佢係令大家知道所有mode加埋一日只可以打75場
第76場開始佢唔會比你打

我又未遇過喎咁

發掘吓其他嘢啦
趁依家咁多時間喺屋企
上youtube學吓嘢又得，睇吓書又得，煲吓劇又得
唔好浪費哂啲時間喺依隻驚度
依隻驚唔值

仲有得跌 傳緊winter sbc

你諗下20分鐘一場，75場代表d咩

兩日都無打fifa
本身隊野用到悶
奴任奴隻唔用既野又無心機奴
又無錢upgrade隊波

已經無心機炒卡，DR成日玩到頭痛

0課金終於儲夠錢買普金c朗
請問俾佢打咩位最好? Cam? St? CF?

ST 食Engine
利申: 本人使用中

其他位用咩人

86 87 肥料條撚準備

想問寸winter upgrade 有冇second round
之前傳賓耶達華拉尼會唔會升數值

經典重溫

Winter refresh sbc會用到咩

入左貨希望有料

feel到可以loop

Earn an exclusive Twitch Prime 81+ OVR Player Pack including: 1x guranteed 81+ OVR Item and 4x rare gold player items.

哥哥個頭好硬

正又可以用free trial拎

入app睇冇pack既又話我claimed

有無教學

你amazon見到有得activate free trial咪姐係有
又唔係就disconnect你原來twitch/amazon link & 你EA account，特登開多個新amazon/twitch acc黎用佢個free trial唔知得唔得

再加個83, 2個7x

新手弱弱一問
新一週tow幾點可以抽得

2

用不推文thx

同埋FAQ咪寫咗囉又問

我都係，點睇自己ea係咪link左twitch?

claim到=link咗
未link=claim嘅時侯會叫你link

8，90後曼迷一陣可以入隻if迪維斯做sub
今次可以用得下

唔係有仇口咩rip fergie wor

反而覺得佢有球味 比人當condom
完全唔憎佢

唔該

sor睇唔清楚
自膠

但佢話我claimed我入到game又唔見可以點搞？

你肯定係claimed咗？
btw不推文

有咩新野 熄左機

UCL MM

法甲 Cyprien

又奴牙

Stat勁

Gullit stat

做完

Cls

Wtf

一直等緊法甲第三隻

應該係一早做哂其他隊, 留1隊未SUBMIT睇下第三隻加乜先SUBMIT啦

入twitch入到躁 次次錯pw

終於出mm

如果打cam應該用老孫定新個隻麥迪臣好

德甲出保定就完美

ucl rare應該around 3點先開始升？

On9到整完又error error完又no

又係你

新個隻法國cm
做唔做好
依家用緊鬼明奴拍簡迪
睇stat就好勁
但得m/m
之前無換arour
拎黎換走鬼明簡迪是但一隻算唔算downgrade

有時覺得啲Card 既stat大部分係假

特別係無乜名氣個啲

就好似好多99跑99 agility 既卡
用上手廢過尼馬唔食chem

Trossard

唔算難奴

係咪一定要有amazon ac

Amazon pack抽左隻達仔

我唔work show我link 到claim埋

再入驚睇乜都無 重新log in 幾次都係咁

link左twitch同EA...入app連個pack既promotion都唔見埋

一樣..

Same

有1.1m
點入手炒卡好

RG messi or RTTF Dembele?

岩岩上網睇到要link埋twitch同amazon prime 我搞掂曬係twitch個網claim左個pack 但入app都仲未見到個pack

試咗第二隻EA game claim apex個skin又得
fifa就收唔到pack

原來隻野係league sbc

Same
未收到

法國仔係

On9未開通到但仲收左我一個幾usd?

同樣收唔到pack

做隻法國cm頂aouar cdm 先

睇Twitter好多鬼佬都未收到

有冇推介? 諗住圍住佢買人 不過要夠平民

m/m 點用

多仔夏神升到傻
7000都放到出去

你講咗budget先 等人答都易啲

尋日入左好多普金其他卡 唔小心岩岩放出去原價+30% 蝕閪晒

你平民隊 圍住C朗砌啦
C朗正前
你打咩陣?

上年比佢收勁撚多次 唔好亂試

amazon prime free trial得
但link twitch account係咁彈error 信息

冇cut到咩 我link claim 完即刻cut

我屌你老味要我開埋amazon prime 我連amazon credit card都cut埋 睇你收我d咩

巴打下次睇定d
出完sbc睇下有冇邊隻扑中
一中即刻坐火箭
倉底個幾隻即放都汁唔少

係

點解咁多巴打等
UEFA Marquee Matchups
會中好野既?

d人等屁馬 一係合一係放肥點知未出

奴左一日半終於搞掂
咩奧迪加 zaniolo個d咪搞我了

張Cyprien stat勁到
傳控防速 都唔差
仲要86 long shot
20萬整到 真係唔太貴
本身諗住換普金kante
但係依隻野睇落仲勁

Schulz同Bernat都入手好平

仲有咩卡升 睇下倉有無

硬吹有呢幾隻 咩陣都ok 筆直預計有40萬

Zagadou
Bernat

D.COSTA , ALLAN , JUAN JESUS <-----重點推介
最高CP值中堅 沒有之一

DIEGO CARLOS收返埋 , 用 MILITAO 連 SEMEDO , DEMBELE
ben 唯有8chem , 呢個陣都叫打得下 再慢慢換位

otw SBC已經做到有個固定陣容

同客服傾完 應該係prime申請錯地區

答案固唔固定

點樣CUT

之前sbc既otw係咪唔會upgrade到出黎？

有冇實測評價

無 未有錢做
想留錢買otw 基沙文
不過對法國藉有愛 做硬

普金same想升griez otw成隊otw

我買埋otw 基沙文就可以整到
成隊法國隊 11張唔同類別既卡
諗起都想興奮

想買son
唔記得左應該派彩後買定而家買好，定係分別唔大

佢呢個收錢係未申請到就會收收完仲要都係申請唔到

屌我唔知係咪㩒錯俾佢收左幾蚊歐元

最新個隻if son?

就係呢個戇鳩野

唔好再㩒 再㩒又再收

on9到

冇得refund?

嗰usd 1.x到最後係唔會收你錢
純test張卡得唔得

Ic thx 最後都係tested但failed

有冇人賭wass

上年玩過trial未？

未 次次去到ea個security code就係收唔到

我想

又中Jovic
做多一包算

點解又收唔到 好忟

頭場好玩

試下用第二部device

諗起下年打fut有班撚樣要攞佢咁樣full time celebration +replay,即刻feel自己躁躁地

係啊巴打

ching賭幾多隻

而家最貴
會慢慢跌
下星期中最平

買左3隻

有新loading screen

熄左機 係點樣？

我2隻，88k入

尋日825入市2隻

係咪華倫一入波即放

想入hkjc app行返轉添

哇，差d收皮

唔升得好多 本身難配又唔多人用

細3
祭Sarabia先

原來佢signature celebration黎

我屌 連續三次迪列治

Feel到 rb同熱就黎打交

入入下貨炒potm屁snipe到呢張
重以為自己snipe錯野

電話佬都有做過 不過望住佢個樣莫名火滾

Wass gg

個樣好撚歎咁，幾搞笑

rip
開波前諗住入
點知睇完雙方近呢幾場唔多對路

無啦 今日得但依張可以賭

早入波多數伏 平半升到一球
阿特蘭大又後追性格 諗住有得玩下

原來rb都有料到 㩒撚住熱住打

輸左一隻最少要輸皮半
最少跌到落65-75k

人地爭緊冠

卡左係呢到
聽日再搞

now新聞講到個主帥後生摩連奴咁

目前睇就唔多似反杯到
atlanta都幾㩒住黎砌
btw見到干sir好掛住佢

唸住亞特蘭大唔識踢歐聯

已經跌左1萬

好撚掛住法國干sir

RB打到好似WL破緊obs咁
圍住禁區黎猜

今年意甲幾欣賞alt同lazio
音樂比利幾時再buff 手頭上有6張賣淨2張
Alt小組先輸三場再贏三場 完全唔在意咁

以為Alt歐聯閪，點知華倫仲閪

我82k有shadow還好 等完埋2nd round賣走個兩張，洗濕左個頭 唯有得閒用下打西甲陣

華西主場都ok 作客閪開

佢食完shadow真係坦克車
只係一轉完國籍個下就連唔到
今年完全冇同價位既人可以同佢比到

快d追和先

屌中柱

又出返細3

賭波po有好多人屌緊波

MMA冇左Kane同兒子

拿高士文

泊大巴啦

我覺得施素高都係吹大左
唔夠舊年干sir
前年 巴卡約高
不過干sir 都衰wr係 h/m 唔係m/h

屌，華倫又差dd

今年ssk冇個種撞埋去一定攞到波既feel
又冇左個種靈活

Aouar h/m 驚佢成日上去攻

個時排第三第四連出線都難，估佢唔到
gomes老而彌堅

Trade pack出細3，麥龜已經係最好

見有ig都有話similar to guillit
等下食皮如何

You are not alone

法國cam 位除左kante有咩心水 法甲既
想連osim ben爺 depay?定ikone

你講音樂比利歐霸卡?

wass gg

wass壽終正寢

歐霸收左皮啦

wass都收左皮

樓上三隻89蝕撚死

唔知要賣幾多張合約炒幾多肥先搵得返

2隻姐派彩拎返

邊個係電話佬

第一次得9勝

Call我

當日有賭gomez嘅真係比個叻

我男神嚟

17w，比隻son我都收貨

電話佬都唔知

黎緊做多兩個otw比我中佢ok?

Ikone 廢

不了 入唔到隊
送都唔要

無錢住儲下錢先

kante點解係cam

咁你話咩buff 音樂比利?

stats真係好吸引

本身想問cam到cdm 到時都係入場轉

無分開到講 i mean 出if

wass跌到58k

我掛左130k 無得拋售

werner 上半場真係廢到仆街

計我話就掃撚晒去下半場 反cup2:3 升到110k

唸緊點搞

qs

輸幾萬蚊，呢個星期白打

唔差在佢跌 依家panic 老閪都等到2nd round

作客啫
一陣入個ag仲有價講

出幾多都冇用，10if都係+10 pace，kane tif已經+10，大細超

早知個廿萬拎黎賭sbc好過

係，搏佢入返粒

垃閪圾kane 唔閪鍾意佢

音樂加shot/dri有時會加2點
kane同so9嗰啲一樣本身太慢ea加下pace畀佢
就算93 kane用落都係慢夾頓

werner今日真係冇腳好波

kane so9 射門有加乘, 好易入

12m

我入左賭po咁

3:0

Rttf son

上年賭到仲痴線, 玩股票咁上落

wass跌一半

跌左30萬

4:0
wass

之前做左gomez嗰班勇者又有得升

咁都唔 2:0

咁都唔洗輸 漏個陣以為2:0

CLS跌一半有多

仲要升兩格

完場準備3萬接貨

4-0

華倫入唔到ag出硬局

熱狗呢場正路應該輸緊3球

之前做個張Gomez 要幾多錢

呢舖真係訓撚左係度輸10萬，白玩一星期ea派彩比我中返d好野啦

140k好似係
個陣好似3場0分
個個話ea搵笨

140k

嚇死
有一下以為你講緊真錢

都貴啦

升多兩格都係89姐

意甲黎計算貴啦

game錢白玩一星期有多

4-1

起碼要入2粒先有價講

咪計啦

amazon primey嗰個一定要俾信用卡佢先申請到？

我想賣正選大手買入

仲有咩賣

咩事大跌市

冇睇疤上兩屆？

ben爺

仲有熱刺

留返啦

Lloris又上身
我串左兩場入球大比佢阻住哂

florenzi 150k跌落89k

好似打機上身咁

岩先gulasci救個FK又係好撚靚

Winter refresh大劈價

last

我隻ake 180入

第4次輪迴 我屌你老母
EA你咪咁乞食好wo

屌你老母租連登

點解既

我唔信邪
今次要做吹
租連登！

買左schulz bernat hector herrera玩

我本身炒開cornet 50-53k買入58-60k出
前幾日無啦啦60急跌到依家32.5k尾痴撚線⋯
蝕左4隻50/45k走貨

嗱係咪呀，都話咗

wass快啲panic sell啦

經過左Totgs martinez既教訓要炒既話真係Out pack前一兩日先好撈底
今年ea無限promo pack

你入貨？

跌到35k

張卡本身唔升都值五六萬
三萬太平

同我去呀 高質肥料養成 我就唔信擺脫唔到你呀租連登

買左hector herrera冇錢買埋佢了

屌你我有啦 死開啦 電話佬呢

想知隻angelino家陣點計法rb家陣第1回合贏左咁佢有冇份升左先

有呀
轉Rb

咁抵屌

砌左意甲gomez果d真係勇者王
由0分變到家陣應該出線8強
咁就升到89

想死倉底肥料都搬埋出黎

Btw終於擺脫joelinton 既命運 連左4次

呢張吹得 可以再博

真勇者嗰陣呢張野咁貴無得升實蝕搞到無人敢賭

son 最低跌到幾多

收手啦 見到巴塞見到
藍
白
紅

仲以為係藍白紅

仲跌緊

有leak話有sbc

琴晚唔係跌哂喇咩

但今晚都仲唔出冇理由聽晚先出咁咪得1日
星期五都out pack d卡

聽朝派彩＋聽晚mm分分鐘仲有得再跌

可能EA又玩大家

鬼佬有時差

我幾十隻bsilva 20-21k入幾時升

清晨d10都撞到icon隊屌

Wass做左我場motm

快架啦快架啦 依兩個禮拜feel到ea出19sba水鳩人

隻gedson以為轉左去熱刺有得升下
點知應該81就玩完

上年都係靠盧卡斯反cup

Twitch pack大家收到未

等緊張moment lucas sbc

Future star 好似好多假stat

Sarr Lodi Aaron
依幾隻ok

未

自己有隻硬吹malen都順手

諗番上年玩prime隔幾個鐘就收幾次msg話扣左數唔敢再試

Tonali 好好用, 快得黎隻腳好長, 傳波仲要好好

barella 都 ok, 不過 strength 好唔掂, 明明搶到個波都比人撞返開

依家 Tonali Allan Nain 輪換中場兩個位

McKennie

見fd用mount幾得仲要射得下

Tonali Rich

對比頂級 icon 算得乜

不過依隻真係值

WASS 2萬5

暫時貴價Rttf 都有魔咒

rb隻法國cb今日會升點？

neuer if 十幾萬張sif price range 10萬

琴晚想入隻90 SON冇入
今日升左成30萬..屌

Sbc果d 先贏到波 硬吹黨又贏

89rttf無運升上去 個個都走晒難去90if

除左猁隻gomez

想做隻untrade玩 宜加肥料平
Aguero定ben sir好

賓爺世界第一

星期五晚又有新promo

賓耶真係好勁

隻konate再升應該出得黎見大場面

另一唔好係驚佢出多2次if

有70-80k，想入一個意甲防中同一個意甲前鋒，大家有冇推介？

冇得驚就算佢再升多兩次都係89
又好少機會連續出同一隻IF..姐係都仲有排玩
其實5星腳真係殺食到暈,好似兒子果D咁普金其實都仲係好撚勁
做BEN爺冇後悔..阿古路就其實隻91鬼古仲勁

新嗰張法甲sbc中場有無食評睇stat幾勁

好撚勁

仲有psg gueye

肥料都係490k咪幫班炒家清倉
買otm 同價仲可以吹

唔記得有RB Konate
84升86

唔知擺咩位好，打兩中場 防中sif doucoure 中中aouar好靈活好好用

唯一缺點係MM 同砌起黎麻煩

其實有aouar可以skip佢

最期待淨番歐霸個d

手上一張歐聯都無

早晨負評bots 30秒唔駛就做到野

仲奴撚過解EA任

有冇moment okocha食評？

迪布尼打唔打到防中

有咩慘得過fs先開始玩

中返張moment 就贏

Bolasie
Kent
Corona
Gedson
Diego Costa

好撚癲

要有幾廢先會做d咁6uo嘅嘢

除左Gedson 無

都係Aim個4張

Kent 升一升不得了

屌托仔貴到

大家覺唔覺 咁多新卡 好多都係假stat

就算吹到99pace 99 dri, 用上手都係無啲神力卡， eg Neymar/messi咁順

模組問題

同埋有d細數都好致命性，影響張卡假唔假stat
例如ball control個d，我咁諗

知唔知幾時升？

今晚賭juan jesus

尋晚炒燶左wass 自己窮得濟攞左隻黎用 發覺數值麻麻但又幾好用

二月面踢完second leg可以晉級就升

上面5隻好似都會贏

Balance
Agility
Ball control
Aggression

Rouss Konate Akanji Mbabu
舉手
最強德甲後防

27 Feb 後一兩日

要完晒成round 1st leg

今週d歐聯都爆冷門
阿特蘭大估佢唔到

gedson去左熱就out of the list了, 你唔記得最多右閘mbabu

加neuer fb

但係無奴mbabu
Season又想要軌

Gedson會跟Benfica 升
一升就變84 熱

好似無咩出過勁平民前鋒 我隻villa屌到呢家個個星期都10幾球

個幾張卡非遠有加成

Konate 84開始唔夠用
希望86會黎個大upgrade

阿特係意甲都好撚硬淨

施舟勁唔勁 想買隻做cam撚下 好用？

Upamecano 同konate

多左隻otw de jong 幾時放好 好驚ea又出新花樣
Sbc otw outpack繼續跌

0分踢到半隻腳入8強，陣間下體又踢走利狗
里昂贏祖記，有咁冷門得咁冷門就過癮

馬會尋晚開佢個盤開到勁低水食硬咁款

dynamic card應該唔會再出新，依個算compensate無winter otw...?
我咁諗，中左唔急要錢就留啦，唔爭在
個價實升返，我覺得

主場好撚勁喎
尋日馬會都開熱 點會冷

咁我小留意佢
印象仲停留係個時0分

尋晚平半升到一 諗住開到盤都唔會炒咁多掛

illicic同gomez呢期都fit到漏, 平時唔睇意假但唔代表佢地唔勁

華西條後防 施利臣 加雷 加比爾 科蘭斯
前面洛迪高
全部傷哂

Strength 90
Dribble ball control 80
Agility 76
Pac acceleration 食shadow 99 92

諗起ilicic 年年都入tots 年年都冇人用

Toty果隻可以

有冇巴打知d5 dr 2要幾分

仲有d咩可以出

94果隻都好多人打防中

Flash Rollback Server

隻Sane罰球都幾入得

powerful free kick trait

嘉年華, 記得舊年隻96 cam尼馬, obj 中超talisca

入左幾隻25k wass

宜家都35k了

Hummels kabak???

我

Konate升完, sl Akanji應該勁過呢兩隻, 仲前者法國, 後者連mbabu,完勝

正路野淨番嘉年華 生日卡 或者又有新野扼錢

RG KANTE同IF KANTE 分別大唔大
見RG 個價係咁跌想UPGRADE 做其他版本

大家估下新promo係咩

99% Winter Refresh 2

hummels回身追好慢，一對啲快馬就收皮

個mid Icon sbc係咪壽終正寢

屌你今年唔出 陷害我地玩家

未派彩新卡個價已經崩到咁

咩

Winter-Refresh

雖然唔會中 但今round promo 真係好廢下

留pack 淨開紅卡算

睇岩直接買，個價已經崩到仆街

想玩多D MOMENT ICON
好型仔

moment 夏世三真係好用到仆街
盤扭完全另一層次，進攻走位好到位
最正係唔知點解好撞得，對住啲大大隻閘都唔易比人撞甩個波
感覺係上年張potm 再大隻左嘅模組版本

利申之前係用hl sterling 同kent 之流，冇用過尼馬

91 ERIKSEN 210k
89 BRUNO 700k
87 AREOLA 35k
86 FLORENZI 96k
86 HERRERA 23k
86 SCHULZ 60k
85 BERNAT 27k
84 AKé 150k
84 VAN AANHOLT 95k

有無人玩過MOMENT KAKA

bruno上週都仲係1m，咁快700k
見d utuber都話依個數值800k內就值

請教點開新acc
今年第一次賣COIN就被BAN左TM

佢個做價可以打包尼包兩隻, 一定勁過佢

不過有愛大晒

去到依個位 我都係整有愛隊算

中場用緊派路 分邊幾爽

個loading screen似係南美自由盃

收到

星期六

巴甲都無，無咩吸引力

一陣有冇機會落500k

ea為左推廣各國足球不遺餘力

正解
要勁又唔會買佢貴個三隻
係買下d萬幾，幾萬個d入下副隊

Spring Refresh

個promo 應該係求其出幾張連唔到boost card

不過其實邊個promo唔係

Fb moment 番出

EA比人抖抖先啦
promo為出而出咁

ea預見到武漢肺炎會造成全球經濟蕭條
所以刺激經濟

驚你地冇新卡又話棄驚
個個禮拜都要有野奴

一週一pro

好彩走得切
feel到一陣仲有得跌

From FIFA Ultimate Team™ to Career Mode, Kick-Off, and a new CONMEBOL Libertadores Tournament Mode, feel the weight of a continent’s obsession as you play with clubs from Uruguay, Perú, Paraguay, Ecuador, Brazil, Argentina and beyond at the pinnacle of South American club football.

Lead historic South American teams like River Plate, Boca Juniors, Flamengo, Corinthians, Racing Club, C.A. Independiente, Colo-Colo and Universidad Católica, and follow in the footsteps of stars like Vinícius Jr. and Kaká through the heated competition of CONMEBOL Libertadores, CONMEBOL Sudamericana and CONMEBOL Recopa.

ea公佈果時係有提過d巴西球會既 even小保加河床呢d冇license用緊假名既都講返正名

得Akanji green link mbabu ，可以玩hybrid
Hummels慢
Kabak未用過答你唔到

問世間奴是何物

手頭上有11萬 有咩肥料好入？

出下fb moment咪幾好

隻90 son球幾野

Lucas moment

fb moment係要嚟sbc吸乾d cash

西瓜恩 moment

第一次見fb moment笑到腸都跌埋出黎
估唔到ea連moment都攞黎fb
不過佢越出假stat都令meta卡企得好穩
仲要無埋update更加唔跌

係突然有定點?

見要入credit card 係咪要扣左錢先

要上twitch prime個page自己claim

我都係有愛行先，而家砌左半隊車仔出黎開心使用

唔好搏啦, 見reddit有人出82卡叔, 3張81

嗰陣揀左anderson

有冇人claim咗twitch prime但收唔到pack

我反而想知有無扣到credit card錢

扣左

可能因為上年claim 過而家再trial

allan totgs martinez

Claim係咪要等多陣先有？

即有

有愛或者冷門少少行先，下下玩meta都悶d對手差唔多全部都包屁ben花

琴晚幾錢

屌

出局的話...........

我尋晚已經係twitch個網claim左 佢都show我claimed...但入app都係冇

普金varane定scream otamendi好 兩隻都10chem
想用嚟搭vvd

Allan我有，Martinez 我會派彩入，有冇人試過今期張SMS

用緊鬼古 諗緊換唔換 BEN爺好

sell ps4 coin 有4.5m
連ac賣 2000$
TG: onlonglong

鬼古有冇食評

我，但我係開左twitch prime再想link ea
唔知係咪先後次序bug左

我扣埋錢 claim左都未有 fuck

熱 ucl 稀有卡係咪蟹左

102萬左右

玩到灰 玩Fifa只有挫敗感

storyline都有得揀

佢今年可以普金rare都得,無指定要ucl rare,炒唔起架啦

唔似fut birthday, cariball
可能真係新野

仲有幾十張係倉

一陣紅卡唔好比son 我，夾唔到chem

尋日d法國ucl好好搵

睇返carniball係上年3月頭, 應該未到

storyline果張食shadow踢防中好似ok

我差claim個步，猛咁話我try after few minutes

見今次totw 無咩人啱用 ， 想問wl 紅pack係咪可以留到出下次totw先開？

ea send security code個下

唔得

Ea: 哦

嘩 你咁勁都講呢d

我地情何以堪

咪就係 長期卡19w 表示

有無人知shing 教點破 OBS 係邊條片?

其實時不時大腳轉邊，人哋都會怕咗之後唔用OBS

fifa 2020 rules :

其實應該好多人想屌我 : 超~~開acc姐, 係人都識啦, 唔駛教........

一部主機可以開 3個acc ( 你可以挑戰第4個,但你打over 100場都應該解唔到, 唔值得)
上年FIFA 20 係可以一部主機開8個ACC (時間問題)
只需要打SB,最EASY LEVEL, 入一粒掛機, Or 選第3級level, 任佢入波, 兩者都可以.
第3個ACC 想開快D,就認真打, 得閒轉下陣
每日買銅包再賣卡, 是有幫助.
一部主機可以login 8 個UT acc (好似係)
android機可以多開APP, IPHONE唔可以.
要用黑人打正選.
建議返工既巴打, 用手機REMOTE PLAY, 輕鬆性解放
開acc 唔需要PSN PLUS
開acc 如果順序開 (即係開完一個開一個) 正常情況下,
第1個ACC 3,4 天解到 (12場左右)
第2個ACC , 7天解到 (21場左右)
第3個ACC, 15天解到 (最少我諗到30場)
如果係SHARE GAME既巴打, "SHARE 出去/買個個" 開唔到 (要你個FRD 唔SHARE住), 被SHARE個個可以開ACC.
流程:開EMAIL/(於PS4) 電源>切換使用者>新增>.................最後入到GAME 先Creat埋ea acc
EA ACC 跟返 主PSNacc 個EA ACC (希望你明我講咩, 唔明唔駛理)
解ACC 時打得多唔代表解到,一日打4場就夠, 點解?
因爲開ACC後飲食作息不規律，並且開始熬夜，開ACC壓力也很大，開ACC也沒停過，我身體開始垮掉了。我得了神經衰弱和焦慮症，沒有得過此病的巴打是無法真正理解的，那是一種讓人徹底崩潰的感覺，生不如死的感覺，沒有人可以理解你，除了你自己和病友能理解，連EA也無法理解你。自從得了此病，我才明白爲什麽有人會選擇扔手制，因爲這個病實在太痛苦了，那時我也有扔手制的念頭，還好沒有實施。在此，我要說明一下，開ACC和打幾多場是兩碼事，正常手制每個正常人都會有，而開ACC是有一大堆千奇百怪的開題反復折磨你，簡直是人間地獄，生不如死。
詳情參考 巴打"蕭別離" 既文獻:戒為良藥 , 有興趣既巴打 可以:
打太多會傷身.
上面篇野,會拎好多巴打沒有睇落去: 以下才是重點:
CHAIN LOCK問題 (2020fifa):
買賣COINS 既BAN 是沒有CHAIN LOCK
用BOT / MODIFY CLIENT BAN是有 CHAIN LOCK:
只要A acc ban by "bot" ,B 同C 只要係同一部主機, 一定收埋信.
同主機唔同ip一樣.
唔同主機同ip 好似今年無chain lock.
A ACC BAN 左先開B ACC 是可以, 但好似好難, 所以BAN 之前開定先.

勁呀!!! 夠快而且 balance 夠高唔容易跌
同埋雖然4星腳, 但係都都入到好多波 禁區內屈機

補充:
好多巴打已經解左第1個.
代表你第2個ACC其實只需要 7天就解到.

非洲60秒,即係..........

totw一般 唔開祈福po了

好鍾意你呢個post既標題

得son一隻大獎

再修正:

"EA ACC 跟返 主PSNacc 個EA ACC (希望你明我講咩, 唔明唔駛理)"

我係想打 : EA ACC 係可以跟返.

屌你ea，夠膽就比隻son我

年輕

都係我自己内心一的想法啦

冇揀到，我純粹買來做意甲升級任，所以揀的平靚正既用

我尋晚一早放晒，賺到60成
你放唔到係你個時間問題

邊度勁
今朝DR連輸百幾分 輸到唔想玩了

我琴晚都放左一堆
但臨訓唔記得較6個鐘
起身蟹曬

賣3m coin $1300要哂 包稅

打ST 邊張好用d ?

$4.5/10k

睇風格 妹下妹下又傳又控1st time fakeshot既我揀Ben yedder

普金兒子食咩chem好？
見好多人食hunter 但hawk會唔會好啲？
見佢phy好似低左啲 定係用落模組搭夠？

學到野

Btw，屌你個otw sbc

佢一出搞到otw跌晒，連帶if跌晒，連帶埋多人賣野買佢個otw 成個市場搞灣晒

屌你老母ea

推一推

阿仔硬到轉唔到身

即係點

點都唔肯send dklm

加strength冇用 pace實際啲

普金兒子真係好耐未係WL見過

最大路就食HUNTER
想加D PAC同AGILITY就ENGINE
想轉身好少少就SNIPER

個twitch prime... 同我平amazon買野個prime有無關係 ?

你又知佢rg都得嘅

我擺2隊咋
慳返啲fitness

佢通常都無限張UCL卡係嗰個球會嘅球員

我代佢答，唔得QS都係蝕 一百幾十，風險咁低，一定博得過

我不嬲有prime 上twitch claim埋都冇pack

有untrade son, 比我都唔要呀

我就係SHARE GAME..

其實多個league對嗰個國家市場差好遠 winning都係靠南美同亞冠吊命
希望有日有港超 fut可以着港隊波衫

奴左幾耐

Me too

呢個唔洗奴，有錢砌SBC就有

而家得返5後衛先開obs
如果唔係人地轉個靚邊兩下sm爆底就driven pass tap in

睇錯市發爛渣

Ea:你都on9

想切隊意甲
有咩好推薦
主要想玩到dybala落去

我而家都係5後衛陣多
破人地obs都方便

Ben for sure

有冇moment blanc食評？

有30萬想過 以你經驗點先最穩陣?一日 10萬 10萬咁過?

Fut係大陸式政治型經濟

一個國策扔落黎有人發達有人破產

真

你係咪好遲入

咁呢個sbc年年都係呢段時間有，又唔係今年先有，咁樣怪ea，又好似過分左

sbc黎，英超個張先要奴

Claim左prime pack唔係即刻有嘅

點解決

你係A嫖客定B妓女?
如果你妓女,又無甘多個西
唯有。。。。。

想安全d....唯有。。。

我記得之前出過post有提到,但忘了講到重點未。。 ,出到一半俾人屌
諗起就想打j
你請教屌我個d人啦

只求有港隊衫

下次早至少一個星期入

係到屌下得唔得呀
隊波跌價唔燥得既？

有冇人好似我咁去到呢頁卡住左 但係我amazon已經activate prime

岩呀，我為左唔燥，貨左黑金等8月先買人玩，個市佢點搞都唔會跌

又係時候引戰

bruno究竟幾時有真樣

想買幾隻otw返黎等out pack賣 但好似升左價 大家點睇

De jong 達屎都未有

有b Silva 仲整唔整沙短好，之前刷TOTY uograde 刷到12/20。但係除左wf sm。好似無野好過b Silva

等到佢出第4隻都就tots

呢條友除左語障之外，最大問題都係on9

其實正正常常分享下買coins資訊係冇咩問題 個問題係太多廢話

我係買GAME果個, 如果想開番個新ACC, 係咪要叫我個partner 換我ACC再開新ea account ?

SAME 試左成晚都係咁

bcwa 4/3真係好大問題 打攻中右腳tap in唔中龍

其實用weak foot傳波係咪都有影響

把常用帳號set返俾自己,即係唔share.
到時你朋友無得玩,但你主機另一個psn 可以進入fifa

你最後個句,我唔明
係人都知我有語障的。

唔好太期望sbc完左升得返幾多 下半季既趨勢除左再有if果期 否則都係跌為主

有 不過冇射波咁大影響

達屎有啦
係outdate咗啲啫

有，weak foot個概念係能力值跟百分比咁扣
exactly個數唔知，你當2*腳咁
即係射波傳波數值會得返5成左右

原來係咁

成日話自己好忙，唔得閒答，但又衝出黎打一大堆字
講個堆比喻睇左十次，都唔知嗡乜尻
應到甘上下，又話自己上次比人吊，叫人搵吊佢個個人教

係呀，上次係我吊你嫁，吊你老母

有時d面對面短傳都可以傳失唔知關唔關事

甘我既貢獻,又無你地甘多既。

一d 學唔到野既留言,其實同廢話都無分別
我都無時間分享了。

我提供既資訊,相信一般玩家,甚至賣家都唔知。

今年第一次打連登著名西人flylwh
唔小心比佢入咗一球，佢好似比人屌得多學乖咗，淨係慶祝無衝鏡，無睇replay

重點係跟呀爺搵食
變condom 怨得邊個

係佢啦
搵佢教你啦
我真係好忙,但我好樂意抽時間share俾想知既巴打

原來咁出名 閪到一見到個id就記得呢條傻鳩

其實大家都係近三四點先up下

我真係好想知啊 好想學多d野啊 求下你教我啦

佢認得你psn驚俾你Cup

Btw點解佢上左d1

呢條友差唔多個個月都比人po上黎好似種種西野都做齊

佢爆機隊
我都係半場先知係佢，即刻cup

我呢排都打咗佢一次

一陣千祈唔好俾son我

Ea: 師兄無問題

dllm有圖的

好撚記得條垃圾flylwh free hong kong呀嘛
拎撚住隊爆機隊衝鏡full replay又shush

可能係呢個event

唔好彩中既就跌獲甘

今個星期送左好多場俾人，希望紅卡有好報

咁你地係咪留包?

係啊 人地過氣youtuber黎

𨳒呀
我隻91包次次包if/promo都先急跌，後回穩
再inpack就返唔到上去

係就好 想totykante落翻if

一陣又整個Best of totw

宜家係咪入手93 95屁最好時機
見兩隻都插水

上面班傻仔想抽到Son

11w係咪冇得揀紅卡

有

得一張
無rate cap 1 of 3

熱巴

1001

係咪想搶？

很想要吧